只得零星市民現特首辦

人呢？